各位手足,你地無做錯

唔係階段勝利,唔係打飛機
但係一定要比d掌聲你地
因為你地,香港行出左更前一步
你地無做錯

各位手足辛苦晒,你地今日好好休息,為左走更遠既路